唔好話時事台以外既人,就連時事台以內既人好撚多都係以追星心態留意/撐議員

只不過係分成實力派同偶像派
你以為實力派就唔撚係明星? 偶像派先係明星?

冇明星係垃圾會既結果就係垃圾會直播0收視
有明星係垃圾會先可以保垃圾會直播收視

我都係因為某實力派明星入唔到垃圾會之後冇再睇垃圾會直播
好多遊行集會都係遊行結束之後先知有搞過....
如果冇明星係垃圾會, 比你35席都冇撚用啦
可以一日百萬點擊咩?

你竟然以為垃圾會入面既人係有用？
你幾時產生垃圾會有人唔賣港既錯覺
要做既唔係睇直播，而係追蹤重要時事
小學都有教睇多啲新聞

做好呢個基本步先，唔係你連討論既資格都冇

SORRY啵, 除左兩~三登既時事台新聞, 同881/903電台報既新聞, 其他地方新聞我係唔撚會主動睇, 以前都仲會聽下達哥報新聞, 而家連達哥新聞都棄撚埋

睇完你個回覆
即刻比陳雲上左身, 陰謀論FF諗, 肥佬黎會唔會正正就係想垃圾會0收視, 將d保收視既明星趕出垃圾會
咁樣幫班政協/商人過一過/止一止d議案就冇咩人知